有上連登嘅狗仔入一入黎

我屌你地個老母臭化閪呀mon po狗
唔好再做d野咁撚柒日日出黎引我地笑啦
你地真係唔死全家都無撚用架

黑警死全家

入黎未呀屌你老母黑警

自認係狗

我知你地睇緊
快d入黎俾我屌你地老母

死黑警縮撚返曬入老母個臭閪度？
定好想屌鳩我但係無ac呀警犬？

cap我個留言去記者會啦喂

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

你地班狗唔係好鐘意上連登cap圖咩
歡迎入黎討論喎
試下唔好淨係mon po 留下言啦

黑警你地咁能賤格尋晚打到個街坊即場暈低人地冇裝備你地都打頭！跟住重要唔認係拘捕佢唔知人地點受傷！你班含家剷係唔係食屎大嘅？屌你個女！

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

屌你老母黑警全家生癌

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

死差佬,鬼唔望你全身生癌啊！生仔就做賊,生女就做男人公廁,永世不得超生！

油塘宿舍警犬你好
你老婆岩岩帶我上去參觀黎
我終於明點解你話人地憎人富貴厭人貧
你地咁既價錢有咁舒服既樓
你張床好舒服同你老婆個系好好屌
致唔記得邊棟既4樓警察

你地成班傻閪黑警谷住谷住嘅撚樣見親都好想笑